工賊會無良炒人，又賣工人，事主要搵泛民議員求助

//黃女士今年五十出頭，入職工聯會屬會—香港洋務工會逾 6 年。她本來是一名會務員，自認工作認真負責、誠誠懇懇，和同事關係良好，從沒收過投訴或警告。怎知上月 31 日突然收到解僱通知，令她十分愕然和不解。

黃女士以為自己屬借調性質，根據過往經驗，可回到總部工作。然而，她在翌日被告知自己同樣「被炒」，她遂向工會秘書長湯女士和副主席邱先生查詢解僱理由，對方僅稱是「工會整體安排」，又指已無合適職位、工會經濟困難等，湯更向她說，「你適應下啦！」

黃女士認為，對方的言論十分涼薄，「我畀人炒喎，叫我適應？作為勞工團體，點可以講出咁涼薄的說話？」她認為工會並非經濟困難，上月初更增聘一名全職、一名兼職會務員，更與她年紀相若。她感到不忿和諷刺，自己年年跟工會出席五一遊行，「你（工聯會）唔係應該有社會責任㗎咩？每一個五一高舉旗幟，話要撐勞工、爭福利，到頭來點解可以咁無情對一個小職員？」黃女士亦兩度嘗試聯絡工聯會求助，對方均指會了解情況，就再無音信。//

黃女士最後去咗搵林卓廷幫手

快啲share俾啲藍絲親戚

口說撐勞工反攬炒嘅工聯會，出賣工人最快手

工會都無錢，睇黎中共科水都科唔到

叫佢搵吳秋北啦

好耐之前咪係有句咩工聯會出賣工人之類嘅金句

Gay 巴好波

Share share share

點解唔搵返工聯會告工聯會

工聯會永遠企係工人對面
呢句特別好記順口

分分鐘就係炒佢嗰個

會唔會係咁啊

派完失業基金就炒人

又賣工人

還有党

所以藍絲只會對影響自己利益既事關心奉行利己主義
你見中共港共出既文宣
都係打 "你影響經濟" "你影響派錢" "你影響民生"
有一期我地既文宣係打"你支持政府 = 損害自己既利益"
可惜發生得太多野 同埋俾人令到個重點濛糊左 SPIN走左
你同佢地講警暴幾嚴重 佢地唔會有感覺
所以我地文宣要加強針對 中共點樣益自己人 而無視市民利益
一國兩制被廢 香港變成中國城市後 市民利益會點樣受損 等等

Push

工賊會幾時都企喺打工仔對面㗎啦

推

之前潘曉穎老豆老母都係搵民建聯架嘛
後果係點大家有眼見
唔係今時今日先知道班奶共派咩為人下話

鄧家彪、王國興、黃國健、吳秋北去咗邊
日日玩政治，唔理工人死活

炒外人比佢地自己人入去姐

今次《施政報告》在取消強積金對沖機制上「走數」，在立法會擁有6票的工聯會，在「致謝議案」的投票立場一直備受關注，最終3位工聯會議員立法會議員黃國健、王國興和郭偉強均投下支持票，向梁振英「致謝」。另外3位議員包括陳婉嫻、麥美娟、鄧家彪則缺席。工聯會最終有3票支持這份被視為向打工仔「走數」的施政報告，黃國健代工聯會解畫時，一度說錯「我哋幾時都係企喺打工仔嘅對面」